[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2899）

sor唔知誤中左

slow

無睇到自己1001

OK. GUN
今朝屌佢無LALA冇即場. LEON買得廿蚊

半場00 3.35倍. 屌你老味咁都蛋蛋

藍十字個場難買
調整心態 skip晒d朝早波

重注蒙特雷 10蚊

冇moon post唔知你要左

半場1粒.
大波GEL

等收錢. 唔駛驚

水晶入先 on9南美波

冇野既爆個最冷既半場

+1 都有3倍.. CLS

主隊打假
完全有機會唔射
都晉硬級
有球撞柱

奧林cup唔cup到？

0800 半細

冇

最後先入撚狗

同今朝高士路幾似 又係球半 半客

小仆街同兩場墨超想要晒下盤

yy你唔洗翻工翻學架？ 日日依個鐘數都仲見到你

依家鐘數唔訓準備返工咪岩

高水+1冇買

返工訓

狗會屈到 頭場俄超上場開左8.5大
就開9.5盤
你老母平時十次開得2次

波po已死

聽日有3場俄超角賭

光輝派錢？

9.5s

我重覆多次0800 半大

半和

小仆街贏硬？

1.5 大波都開唔到. 屌你個西

Godoy 2:0 未

講個笑話 2.5大波1.5x

我竟然買左.. 好想笑

最後都係醒唔到。

唉 點解唔入錢等我夠錢買法撚

好似中硬咁
最後買半場大 都係唔中
馬會專用賠率撚人

南美假波估佢唔到

啊妓
車仔半主全主都要jump

低水大波針 高水大波都針
有冇人教下我點賭

買對家

呢隊濕尻聯賽係咁入. 出到黎就一粒都冇.

華撚低水平半都有人買啦

上次輸太多。唔買佢了

咪我買左 有問題？

1 接納

7323 讓球 星期四 8
尼卡沙(主) 對 蒙特雷(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.85

7324 入球大細 星期四 8
尼卡沙(主) 對 蒙特雷(客)
入球大細
細[2.5]@1.80

追數!!!!!!!!!!!!!
波蛋0:1 0:2 OK!!!!!!!

尼卡沙有無同路

對先

有無計過自己勝率幾多

識買了

買唔切

買唔切 頂

屌點解墨假場8:00會係8:30下面 搞到miss撚左

識買了
星之力

完全無為意已經八點一禁入去已封盤

大學真係一粒都入唔到

唯有心靈注

尼卡莎 盤

係呀屌 我睇慢左少少。入緊都暫停投注

尼卡主勝+尼卡盤

我見人買諗住去睇下都遲左

尼卡沙串杜利馬
杜利馬100%波
擺多注半客 發達係依鋪

同路shaw b

巴打你個名

btw. 買唔切。睇下開唔開到

呢排 買12場贏9場。不過都係少注

唔敢all in. 驚會死

垃圾車又撚手足
我廠先正氣

士砵亭水晶 (客隊勝)

0 : 1
18.00

18倍波蛋. 屌你個西

唔好all in記住

我買唔切 同乜路

係。次次一all in 就死。

我都買唔切，仲唔係同路？

同路買唔切

咁我都同路了

兩場細波

唔all in都仲有機會返身，試過1000輸到得返10蚊都上返1400

補時NBA啦.. 又開7倍客WIN

Hi 星星

係。我前日咪$10買熱刺變$280

嗰陣見得番10蚊 咁咪買最大賠率嘅搏下

點知Lucas 帶帽

Ho ball

陣間小on9串杜利馬同唔同路

心靈尼卡沙 中左自己入錢落戶口當收錢

蒙特已死

兩張紅

KONGU 兩紅有撚用.. 俾粒12M黎全格先啦

一野紅兩件係咩玩法

屌 大學臨尾紅兩件

All in小仆街
另一場好撚難賭

想戒賭了幾日針幾k 有冇重心比我allin埋算

HongU咩料

點解

你唔係買kongu咩

小保加角大

我KONG U 對家

小仆街好似都穩陣晉級？ 另一場博平手高水

jump

連登大船

輸左買$200猁奪冠

Kongu送埋全餐啦屌

主都紅

紅兩件就屌多粒啦

打架?

Rc 2.5b

完場未

完啦屌 搞咁多野

客兩紅變主客各一紅 屌

打乜交呀快手入多粒啦

平手盤個場主做咩低水

Ft

屌 早左吹雞 可以2-0㗎

尼卡沙大波玩撚完

智甲=垃圾

尋晚得反500 推哂買華倫晉級

有人答我未

主主場自由盃未輸過

出面轉左主讓平半 馬會咪咁低水囉

再來。

因為想引你買

墨超goal未

勇者無懼

Gchi

小保加得1.7 點買得落手...

小保加太賤種。我支持

買和

讓和

星星點睇830

小保加角大100%

最近中曬係咩事

試跟一次，死唔信場場粒

帕拉同小仆街又係已經鐵定出線
威斯特曼同杜利馬無論邊隊贏波都輸得失球差無緣出線

走地都可能有1.7W啦
半一唔轉盤

封盤， 蒙7 雷係咪準備輸

杜利馬只要贏7球唔失波or威斯特曼贏14球唔失波or小保加今場失十幾球，其實唔難

講撚左幾多次 yy二世祖 無限金錢賭波

數據顯示尼莎攻緊

12碼？

無事。郁番

搶波 隻腳拗撚住 好撚痛

杜利馬想要

個個都要客

仲有人要客咩

墨假大球已死

有幾個都話搏高水

偏向虎山行系列

我準備驗腦

杜利馬半場客其他

尼卡沙入未

墨超開到大波我自爆

去m 記食兩個早餐先

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

4x5 尾關 小保加 大波

買咗蒙特之後好後悔
買錯咗

早

最後心靈心水 杜利馬2.5s

應該無問題嘅

買唔到兩場半主入隧道收唔撚到

咁主無問題到

Want see

陣間藍十字啦

又過鐘買唔到客盤

9.5s洗唔洗驗腦？

要練心

gun

球探又壞左？唔響嘅

成日買阿美都好攰 有無十字朋友

盤王藍十字

墨假又細波

藍十字

蒙牛又封

買完要call紅十字

蒙柒紅

尼卡沙 數鳩佢

rc

尼卡莎準備要goal 了

小保加角大24

cls，蒙牛班撚樣踢波定踢人

心靈尼卡沙勁中
買唔切

呢啲情況尼卡沙入硬了

唉 8：01。仆街

講多一次
墨假隊紅咗等於輸
任人姦咁解

半0全0

中左咩宜家

愈紅愈勁

墨假唔適用

墨假有冇邊場係冇紅牌

機會大咗掛。可能陣間打少個 蒙突然食春藥呢

MMA

蒙狗正氣果陣係10打11都識贏

利伸要左主盤

主隊優勢 對面仲要紅
Gel定頭都得啦 坐和望贏

尼卡沙開到大抽位手足食脆香雞翼餐

小保加個主場又係圓形嘅？又冇角

放心，紅牌果隊贏

不過之前睇咗場，啲球證好似亂柒咁俾紅牌

狂刷角啊🚩！！

對蒙狗不適用

終於有一次係訓醒收錢啦

Lm

小保加入未

上半場就紅， 我屌你老母咩

但我地無買。1.99倍

希望威斯唔好贏
岩岩搭車收唔到買唔切

星蛇15分鐘0c

多謝先

ok

尼卡

不要再說了

馬仔1:0

尼卡沙!!!!!!!!

星星即場買咩角？

星之力!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最後我都買左

星星我愛你

盤王1:0

屌你老母炒鳩隊蒙牛啦，等佢第一圈出局

屌真係尼卡沙你老母

同路

心尻痛

屌你老母好撚野，8:30主平手低水又食屎

有無人跟左星星對家

好痛。唉

尼卡沙GGGGOOOAAALLLLL

me

屌， 蒙特雷狗黎

yy 還我血汗錢

佢出咩

墨假

盤王串左kong u...

下半場2-1 開大

蒙特雷 -0.25
2.5s

派錢咁派
同尋晚我廠一樣

屌你老母狗會8:00既場放係8:30下面做乜鳩
點撚知係8:00呀咁 你老母狗會

葛度真係損人不利己

客上場主場讓一球球半和左，今場作客有平手

想要小保加對家fg...

買唔到心好痛 6點3場對咗星星反而輸半格

仆街，原來同星星同路

半場客其他-5

無買盤王 唉屌

還我尼卡沙贏到d錢牙

屌， 仆街， 上半咁都頂唔到， 準備輸兩注

給個擁抱。

大家咁話。唉

放心2.5bbbbbb

岩呀。

1-2算啦

見識到星之力

星星今朝啲波暫時一場都唔中
有星星冇窮人

好在無跟 琴日呀特早飛角大 星蛇有中
你地咪笑

Respect

個個都話星之力

但係無人覺得星巴佢輸咗好多好慘

佢咪中左hong u 對家

星蛇出反手

星星唔係要左kongu咩

都話小保加賤種來

25mins 0c

係咁屌打

冇角既屌你老母

半一撚狗盤

應該6-7c 小仆街

係咪尋日leon個場既翻版 半0全8

陣間落到6.5就買

9.5s隨便

角球準備掃貨

有無清睇緊 小保加踢成點

1角都無

咁快gel

有 按屌

呀普你有冇心水。呢場

如果場波4紅 判3-0 2.5s照收皮？

唔射？

6.5足水掃

但 名句經常發生

禁屌唔入 對家入

跟

想入小保加角大， 但輸左蒙柒冇哂信心

紅左一件，開大波比我得唔得

買角細

大唔大注呀？ 抖下先啦

見到你都痛

冇買又話100%

星蛇要角大識買了

買番自己星之力對家

等緊kong u 果場派彩 點知跟住輸左蒙柒

冇買100%正確，買左咪0%

買左下盤 等補主w

小仆街真係賤種

諗住上到1.9我就補了

佢對家就變左星之力，又要買返對家

屌打唔入，賤種嚟

無肉食

小仆街半主等死

小保加角細點輸

星星其實未買。

所以我會買6.5b

6.5b 嘅隊伍準備出發

足水就應該1 角

小保加成隊河床咁款

巴拉納fg

唔好啦 屌

杜利馬半和啦屌

串左2場半和 jump

食少少算了。唉
呢排針唔少

6.5b 1.95

大波尼卡沙！

尼卡沙立即456

個角球app壞左

屌-10c

5.5開始掃貨

小保加入未 allin咗半主屌

馬會掃

4.5開始買

1.5開始買

6.5b 2.13 已出發

唔買

0角完場

燈到角數細過入球大細

半主24

而家買主W 已經等如半一尾盤

5.5 已出現

5.5b all in了

留名入球多過角球數

小仆街

尼卡沙差啲2-0

小保加呢啲賤種 上次俾佢撚完 唔會再買

5.5又想等4.5

細波頂住plzzzz

有人大手買左小保加和波

鋪草皮

5.5.了

岩呀

小保加被禁屌

6.5b 2.72令人興奮

屌左5.5 先

想買對家ng

4.5先all in 啦..

痴撚線，1角都無

屌緊。5.5 b. 1.97

係咪無落過底？

直來直去

有 但無出波

忍手唔買5.5
4.5 all in

cls

角球幾時入手好

hold住先

客隊原來上場0角

唔好入

你入細幫幫手足

重注左小仆街等死

Now

星哥係咪偷偷入左手？

咩中位數都贏

留番下場算

4.5出現了

00000000

5.5b 呢個數字聽落同36d 一樣咁吸引
但諗真d, 上半場0 c, 下半場點可能有6c, 仲要係兩邊無慾無求

等3.5

。。。。。。

真係灰贏一場又輸翻二場，永冇推得上

屌 2串1信你角大 仆街

10個場買咩好

兩邊默契波拎1 分？

10點

Ky點部署

小仆街半主 針

仲有機會既ching.....

4隊英超

ok完場6c識買了

尋日迪祖

點解買小保加

見到都想嘔 仲有人話有話題性

下盤

你買左乜？

收到

半一詩

0角0入球，乜玩法

重左蒙柒

小保 同 帕拉是咪傾掂數

試緊真正冇踢冇分別

似啦 1分大家開心

應該係和

希望有幸見證0角完場

會唔會0角

琴日半0 全8 cut 即場唔俾追角大
今日半0 開俾大家賭， 明啦

4.5 好似trap.

最低有無2.5

完半場 0：0。 0 C

小保加

大細兩邊都話睇好 咁到底點買對家

呢隊垃圾嚟
剩係識鳩射
應該0:1完場
好似有場22射門2中龍0入球

屌你老母 蒙柒入完一粒 俾尼卡沙入多粒開大啦

又比小保加撚

小仆街撳屌但破唔到對家大巴 下半應該收火到完場

帕唔知乜柒ng

想補和同客勝但係好撚貴

g 都未有, fg la

4.5 5.5 買埋 手持3注

5.5 6.5. 客 盤

想跟

星蛇 唔好啦掛

好難買， 從全場數字黎講4.5s 好難買
但以半場黎， 半場5c 其實唔係易

識買了 多謝星蛇

手持
小保加 fg
8.5b 6.5b 5.5b

ifc有冇特快通道

兩邊gel晒= 繼續0

紅左都冇456，食屎大

尼卡沙快入多兩球

有 去B3 入工程部 再上G樓搭33號lift 再上88樓

買左下盤 0:0算啦

gel定

勁到

手足好熟路

帶帶路ok？跳完要返工

星星仲有冇即場水

我唔洗去住啵

藍十字 super

4.5s 有兩倍吸引

好👌

大家睇下， 蒙柒雷下半開左咁耐都只係刷左1c

早場全細波

全細波

針硬

蒙柒紅真係戇鳩
個力架成場踢腳 咁點撚樣開大啊

小保狗快撚啲入啦

小保加主1 重注

2019 仲有人買 Po Kai Junior

遲d 變大仆街

小保加未開波? 唔踢就腰斬啦

想睇一場0球0角既比賽

蒙柒雷俾返半格驗腦得唔得

想要亞美 洗唔洗驗腦

屌 岩岩買咗 即刻入返注大 對沖返

我乜都未買， 放心

4.5大

一齊

4.5又想等3.5
就等到完場

狂刷角啊🚩！！角球 gogogo!

入左手準備驗腦

買角大嗰d有無睇緊場波其實

個地濕到傻 d波落到底都出唔到界

小仆街想和波次名？

4.5 5.5 6.5 7.5 8.5 9.5 全角細

9.5s求驗腦

3.5

多利馬2.5s cashed?

波細角細 gel

迪維斯仲有踢波

派未

聽你咁講， 想買3.5s

小保加主勝夠膽就回到3.0
一野買落去

派乜撚野呀

尼卡沙-2

小保加快啲被人收皮

蒙柒入兩球

屌 小保加個草地有問題

小保狗入未呀屌你老母

Cls

830全細

杜利馬

開埋3.5

想要細

小保加有3倍w就補

低水平手撚賭仔

太搏

5.5大 jumped埋，仆街1角都無

睇左陣小仆街 班撚頭唔落底
下下傳中就解圍 買角大真係可以上定ifc

3.5 b s 各1.85。

4.5 冇買細後悔了

屌尻蒙特雷拎紅果條柒頭

夠唔夠時間上到3

我7.5先趕得切入

小保加其實可以直屌和

中
可以體驗收錢既感覺

角球3.5b

3.5b 2 倍

3.5b 都唔敢買

我唔敢追細。

9.5s求教育

忍左咁耐都未買角

3.5又話買

6c派100求大比我派

唔敢買

會唔會2.5

call g 再催運

想足水要mon住

玩成晚羊500？

2.5

馬仔2:0

小保入未

串左小保狗針

盤王02 屌

dllm 炸乜撚

等多等足水就入人一世物一世 有幾可有角球2.5買

Shawb gel定馬仔

屌你老母唔睇波就咪撚屌

9.5s 點輸

紅十字

第一次即場角球開2.5

廢唔廢啲呀.. 13...

0c ft la

第一次見*

手持8.5s
7.5s
5.5b

1c!!!!!

fake!!

假角嚟

-4c屌

2.5開出

杜利馬

比多粒啦

仆街報假

傻閪抵撚死啦 唔睇波又要屌球探出錯就亂咁屌

屌sor假角

其實delay緊未開波

0 1

係

上星期有1.5中位角

小仆街輸鳩埋

屌你老母小保加輸鳩埋

又開高水客win, 屌
買哂冷果邊就贏

半一又輸

半一詩又要出現了

客隊fg 3.85. fuck. 我又中

入角了

好 主可以攻了

屌 入緊0.5/1

俾人入準備刷

勁中

心靈注呀屌

巴乜鳩

小仆街好波

小仆街刷角入波反cup啦屌

笑撚死場波

屌你老母入球仲多過角球

下盤日，，買藍十字先

0:1

有角啦掛屌你老母

3.5b啦快

Cashed

客勝5.6倍頂撚住

Gun

鳩 巴拉納

小保加var炸

0c

波都開埋點炸

係咪買？我即刻跟你對家
追返啱啱輸咗條數

痴撚線入球多過角

星之力!!!!!!!!!!

3.5b all in Ed.

小保加不撚知所謂，垃圾

雖然佢係鳩up但韓仔試過

角球又想學琴日朝早咁？半0全8

威乜尻野開大未

gchi

杜利馬
比多粒

今場半0全0

韓仔個場有睇我都好似有咁講過，炸完比返對家12m真係經典

All in阿美利狗了

下盤日 唔買藍十字走寶了

hsi +470

買唔到嘅盤全中 屌

角2.5B!

知道小保加點解開即場 不敢了

有無試過0cFT

迪維斯上場準備cup

中晒

你估狗會開善堂咩？

造市

留名星期一仆直

小保狗空難啦

1角

10連角

1c

星期一唔會跌

笑撚左

同前日河床一樣

入緊2。5b

終於1c

真係1c了！

2.5b

-4c

1c
9.5s針

1-1！

嘩屌 1：1？

屌入左2.5s頂住

On9 1c 1-1

阿美有無同路

Cup la小仆街

力做和波

-1球

都話佢賤種。人地入波先上力

-2c

3-1

補緊11倍主w。。。

1:1

屌秒追和 on99

默契和波 2-1 啲乜鬼

有無買牛？

入左2.5s角

哇屌真係入波點都多過角

再刷多幾c入波啦小仆街

咁快追和點刷c呀

1 粒角球搞掂
咁快刷多幾粒角啦

人地一分都夠 和波都得啦

2:1 Ok?

波 踢最後十分鐘都夠

尋日入左57550

紅日

3.5b -3c

迪維斯一入場就入左勁到

1-1 完場我切jer

屌你老母 1.5波大同角大 揀撚左角

1.5角大

2.5入球大重燃希望

Cup佢啦小仆街
入左11個反cup 20蚊等起機

3.5啊仆街

已經爆咗嘢no goal 屌你小仆街

開硬 唔駛諗

小保加-9c

阿美大波？

仆街我都係一買即入左

買左2.5s 高水， 陣間2.5b 有高水買返食水位

場波會唔會腰斬

小保加呢啲賤種 秒和。努力做好和嘅準備

補個主w先

藍十字盤， 細波

真係1c

2c?

屌， 咁快兩c, 玩完

星星咁日咩戰績？

22222222

2c

琴

-1c

入手小仆街第三球

2.5b就黎cash

2c -1 -2c

阿美大波最後希望

角大-8

2.5 2.05 -1
3.5 3.1 -2

全中

岩岩2.5入唔切

差2c

仆街了 不過記得琴日場利昂 你都中

其實2.5s 頂到尾唔係冇可能

杜利馬好心比返粒面子球人啦

Cup左一日球迷

我了

不了

咩水位

停角🚩啊！

客隊條撚樣做戲幾撚鬼馬
Hi一下碌撚晒地

利馬細cashed

小仆街入硬

小保加2:1贏多d

咁都爆 戒啦

1.7

嘩屌 紅牌

其實星星屠馬會經歷過咁多風浪 有冇諗過休息下

屌， 紅牌阻住哂， 想屌埋3.5s

小仆街準備

3.5 4.5 快

買完帕唔知乜柒fg 就訓左 估唔到中

紅牌莞式全套

準備2:1

馬會屠星星都無休息過

小保加入佢老母臭閪呀

屌

小保狗唔入比人入算啦 補左客勝仲高水

馬會呢啲賤人 依家唔俾買小保加win.

紅左就買客勝先 紅左仲勁

買左阿美大波

有 2.98

12 21

3c

紅左刷多幾角

差一隻

2.5b cashed

2.5b cashed
3.5b -1

2.5b 送錢。。。

唉 買到盤就唔使好似而家no goal咁練心

角球都報假屌你老母

Sor真係3c

帕拉尼頂住

乜撚野呀

Jm9

3角

-7c 9.5s等死啦

咁串下拿

起碼5角

對家紅都唔入，仆街賤種嚟

小保加咪刷啦屌

4c

-5c

威斯追和派200

4.5gel

lm

馬會唔開返角?

3.5cashes爽撚到

Fake 角？

馬會係咪又數錯角

角大Ez cash

On9一禁5.25倍4.5大就封 封到依家都封緊

6c 派100

2.5 3.5 0.5/1 b easy

3角呀嘛？

-6c

屌3c only

屌， 無lala 買左2.5s 輸錢， 屌那星

阿美龍門訓咗係到

角球都fake

屌那星

可能知太多人買3.5b. 唔開

小仆街入未

原來係你

點解?

刷多幾隻角教訓角細黨

快d入3粒

同咗路呀仆街 叫你唔好買㗎啦屌

唉小保狗針左成副身家

第4角fake

6注輕鬆

Still 3c

幾時有叫 點估到佢無lala 紅牌

我要第4角呀

4c.

即係會有多球

阿美封乜

4.5 5.5 呀屌

小保加真係好仆街， 臨尾十分鐘先黎踢波

2:1未

7c 我裸跑

屌 快入啦小仆街

3.5b真係cash

2 1

小保加又撚

44444444
Nice到

咁就2:1

2:1!!!!!

Cupppppp

贏左

Goallllll

goallllll

咁都2--1, cls 波

..... 小保加。屌你

一買4.5就有角 屌那星

2-1 屌你老母

-6c 屌爆9.5s啦

佢地上半場好串，要教訓

真4角

-1c先黎入
4cft

Fake

炸

fake

帕拉咁都頂唔住屌你老母閪

客盤準備針

dllm

又撚

比多2c想派

刷角就入 仲唔刷角

小仆街真係仆街

2.5/3 goal 5.00

炸呀

原來禁易入波 一有角就入

？

屌你唔係小仆街 咁簡單

Mama sad

炸就刷c啦

又撚狗 吹咩

入球炸定角球炸

又撚手足

你炸呀 on9

炸完對家??

now 1:1 4c

差1c上啊

5.5 6.5 應該未必開到了。不過開到4隻已經開心

Cashed
平手盤之鬼🤘🏻

阿美封咩

頂住呀客隊

早場全部細？屌你老母啊 得阿妓開到大波

4c完

求神打救

炸完對家

傷

踢五分鐘都夠贏你兩粒

Which side

岩岩2.5一足水就有角

補時3連角就得

555555555

2:1贏多d 快

啲野好邪

嘩 5c. hoppeeeee

一蚊不買 小仆街 西床

屌 入一粒夠啦 小仆街 快啦

藍十字
可以用醫療卡了

5c

來吧 5.5 開黎見我

goallll

4.5b 咁都cash到

易到

完場啦 好唔好 好驚吖

same same bro.

差1c派錢快

開到5倍5.5大啦實

開佢老母

小保狗比人入啦

小保加廢撚到

比多5c

刷多2隻

66666

666666goallll

6.5 開埋 屌你個閪

抽我

角球雨

6c

高水4.5

6

角球又造假， 屌你老母成場冇角， 最後廿分鐘刷5 隻
4.5s, 2.5s 輸哂

咁遲先lm

6.5 開埋啦 唔好撚我

6.5s唔會咁都爆掛

唔通又8完

藍十8分鐘傷咗件

咁都爆角2.5 3.5 4.5 cAshed

補幾耐

6666666

-3c

好

入波冰角

抽得

wa. 5.5開到。痴線。

北韓人 ky

4.5b 9.5s 頂撚住

奇蹟6c

補4

6.5

屌，，角球假過狗

小保加冇波入我含撚

4.5b 3.25cashed

得2個lm 抽中你啦巴打
tgtgtgtgtgggg

全部細波大波黨全滅

兄弟 齊齊上

Hi bb

同藍十前鋒撞埋一齊
而家仲傷傷地

買左就出聲啦

多謝

訓醒0角乜都無入

直屌和波咪算， 買乜撚角

7c

嘩屌 6.5 cashed

77777

黎啦喂 輕鬆1c先

爽

痴線

袋晒。花巴together

爆埋9.5就好睇

7

爽 4.5 5.5 6.5 all cash

8完咁勁

9.5s 頂撚住plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

弱智

7c, 屌你老母， 發覺買角球唔駛理半場刷幾多， 低中位買大就得

唔會 星星要咗細

On9三次禁角都買唔到 屌

give me five man

食撚滑 有靚午餐

半0全7

9.5大就開出

入未

大家要多謝星星 買2.5s救波po全家

笑4 宜家先開波?

球細黨又收皮

角

假波奧義 小保加

琴日一樣劇本

刷完唔入 刷黎把撚咩

5.5追返注

4.5s

最後十分鐘刷都夠啦

藍十字半大呀

所有s 爆哂

2:1埋

搞掂

21

9.5s gel

4.5b 9.5s

2:1！！！！！！

小仆街絕殺未啊

21絕殺

係 今日決定下午食餐好嘅。Happy Friday .
呢兩日幾旺

2:1

等撚到我同蝦突

Goalll

2:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚假

補到入

冇炸喇掛？

Real goal?

好撚假
養生左大半場， 最後廿分鐘先走黎踢波

Boca

劇本到冇得再劇本既波

絕殺左我個盤。唉

再炸 我炸左小保加班機

星星又贏